有無人成日好躁底屌鳩身邊人？

我成日屌鳩男朋友 好炆憎 點解會咁

有，我都成日屌鳩我條女

有女屌就咪咁多野講

on9